Tg 90後9up group咩都講！新開

咩都可以傾
如果你地想加入可以pm我

我希望有更多人加入

想入可以自己加入！我地歡迎你們加入

推

啱啱新開！所以大家唔好介意少人！我想有多d人加入